Kingdom of Hero 策略戰鬥 SRPG(4)人人有肝練 光復香港 時代革命 願榮光歸香港

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

(6星滿技梅林一帶三 7-1H 4體一場 4821經)
2星 滿級 7-1 H 13回 62673
3星 滿級 7-1 H 33回 159093
4星 滿級 7-1 H 90回 433890
5星 滿級 7-1 H 180回 864000
6星 滿級 7-1 H 未知 未知

(6星火劍一帶三 3-2C 5體一場 6035經)
2星 滿級 3-2 C 11回
3星 滿級 3-2 C 27回
4星 滿級 3-2 C 72回
5星 滿級 3-2 C 145回
6星 滿級 3-2 C 未知

(6星木劍一帶三 1-1C 5體一場 52XX經)
2星 滿級 1-1 C 12回
3星 滿級 1-1 C 31回
4星 滿級 1-1 C 82回
5星 滿級 1-1 C 166回
6星 滿級 1-1 C 未知
以上只供參考

進化
2星*3=3星
3星*3=4星
4星*4=5星
5星*5=6星

3星=2星*3
4星=2星*12
5星=2星*60
6星=2星*300

*以上只供參考

新手LM

依家得日版？ 有無中文？

無中文 得日服/韓服

岩岩dl左
洗唔洗刷首抽?

想問 0課的話4星暗弓值唔值得練？

隻野要滿技先勁
0課都可以練 但可以遲d先 儲夠細技怪先升都未遲

要 不過一登入過左頭4關就會送一張卷俾你抽五星
如果要雙五星起手一係打到第2章尾關 一係買首抽

要

新玩會送一張必中5星卷 最好抽到木劍/火劍先開

或者有決心的 可以打到1-4做齊改名/改代表英/改大廳英 3個任拎30石 搏一抽中5星雙5星開

依隻練唔練好

幾好用 6星ed

打到2-7首抽係用紅石抽 有機會期中光暗角 今期係暗弓

啲24小時雙經用唔哂咁 每日食都仲可以有3個係信箱

咁火琴女呢？
幾十抽得呢隻五星

呢隻好似pvp角黎 火琴女 當補用又得 我都係5星60擺係到
主要練左pve角色先

Pvp配4星暗法好勁
Pve要手動 用黎打塔都好用

聽日終於第14日 有融合任

巴打未夠14日已經咁勁

但我未打過100層 好想打上去

值得用哂啲升技精靈落去佢度？

Ok

睇你仲有咩光暗4星同本身有咩角

隻野豆腐大力輸出 如果你唔缺打手 可能留黎升其他仲好

我打算エルライム同テイアー 4星打50塔
後面用午餐肉,テイアー,エルライム,オリオン,フレイヤ,エカテリーナ,アスタロト同デメテル打

D鑽應該抽好定聽人講買覺醒包？
利申得一隻送既5星水奶

鑽回體力好過 抽野唔多抵 用藍卷抽

但第一隻5星打手角覺醒包值得買 唔係真係刷到2046都未覺醒到

不過你果隻係奶就........

照買啦，唔用就留俾下一隻

點解auto果時明明技能無cd又夠距離都會唔放技係度普攻

仆街，唔撚見左個帳號

點樣apply 隊長技

重新入過試下，之前有巴打都試過

點解我過唔到50層

就係冇其他光暗 同本身都唔會課所以應該唔會有其他光暗
打手有木劍 火盾 水法....

未必 每個月一次100層 總有機會

50層都過唔到

紅石有時都會射歪光暗4星

有水法咁唔使練啦 隻野練黎都係pvp用多

留返等光奶女光盾暗盾暗劍仲好

呢隻勁唔勁？

得隻午餐肉打手

唔勁 賣得

隻驚唔多人玩都可以有海豹

見一隻仆一隻

屌佢老母，120抽俾隻臭西四星暗法我，想問勁唔勁架？

有午餐肉夠啦 夠你刷到符文9/F

Pvp top果班都唔見有人練

唔得

融合果隻毒女，其實用咩符石最好？
要唔要谷攻擊力？

公會 願榮光歸香港，小李老闆收左皮， 可以踢了

仲係卡60樓 好慘呀冇控場角

巴打冇set引繼？
有冇cap低個引繼code?

練4星囉

聽日開始每日派30石

又係新手刷首抽好時機

push~

有石回體

屌，浪費哂啲石，嬲到瀨屎，抽把暗劍都無咁嬲

每隻唔同有啲天生有 有啲覺醒先有
有啲打符文個堆先有 有啲打pvp先有 有啲全部都有

下次就會中 希望在明天

毒法80命中打符文9/F毒王都連續抵抗2次

砌到100命

隻5星光盾 揸住把遮個個有無?
佢成日話我未apply 隊長技 但係我又唔知點apply上去

5星光盾冇架喎

你係其餘3隻有但又冇放隊長位？

應該主力練邊啲先？
好多4星3星唔知勁唔勁

辛苦抽左120抽用光暗卷出4星暗弓

派石太好了
身上得返2粒
差7抽夠120抽
好快有多張光暗

派得3日夾埋先90石 唔夠你抽喎

直接課課佢啦

lm

係 一路放隻光盾係隊長位
姐係放隻野落隊長位就會自動apply 隊長skills 如果有?

你睇下啲角色右下角有冇鞋/劍/盾
有就係有隊長技

大家俾啲意見小弟

火劍〉木劍〉水槍〉火奶
得4隻5星咪升哂先

暗法 火奶 火劍 如果pvp

thanks bro

冇14日個任既

係咪未夠？佢係計鐘數 何如你下午1點開 要等到聽日下午1點先會出現

原來係咁 我都唔記得了

終於過到60樓...
木劍 火劍 4星木法（毒個隻）3星木拎住舊石個隻

木毒用咩裝好

可唔可以教左我過50先 佢轉幾RD死哂

屌 刷得咁辛苦 中級包有個6星promotion ticket

請問四星光弓勁唔勁

50我用 木劍火劍午餐肉 4星光奶 就咁圍死佢....

想請教下練角方向：
1.主力應該練邊幾隻角？暫時主力pve 方面
2.補練邊隻比較好？

暗法必練 招無敵太勁

請問推塔有咩角色係應該優先練 例如木毒法？ 本身諗住合火奶但係發現要搞好耐 先想清塔先

升住木補先,遲下用黎合火奶

4星暗弓 火劍 木劍 邊隻上6星先

我會火劍 配吸血符

終於6星埋隻木劍 升左7隻了

暗弓冇滿技唔洗考慮

完全打唔贏50層 有冇巴打教下路

等15號出隻木奶打

想問下暗毒用咩符？攻擊力對個毒係咪無影響扣%
如果係係咪用速符？

買帳邊到買好？ 原本個帳得1隻火盾抽到無引棄驚。

閒魚不過玩玩下都抽到6隻5星 無光暗

睇左好似無乜帳號買

痴線1600分起個個都光暗隊
邊到抽到咁多? 我一張光暗卷都無

隻驚好多重課

滿技好勁？

換左速暴符好正係咁搶鞭 係咁郁

申請左lihkg
Aloria

究竟火坦用攻HP好定全HP好?

火盾我全攻暴 不過已經雪左 唔太好用

有無人已經練到火劍打符文9/F1帶3肥?

加左

上第一隻6星應該打邊關？而家隻打手5星覺醒都剩係可以3帶1

H7-1試下，應該可以2帶2

火劍都無

4星光奶練得過？
係咪可以取代3星木奶

有隊長技加血果隻光奶可以升

申請左入lihkg 求加

巴打講緊依隻？漏左張圖

隻木劍好樣衰呀

升佢啦,仲多人用過D5星奶

算好架啦 火盾仲樣衰

首抽火盾

得5星火劍其他全3星開唔開好

有冇爸打有升4星光盾同個管家
兩張光暗抽中佢地

水弓已經冇人吹奏 風轉得咁快

邊隻水弓，五星個隻？

隻5星水弓打pvp依然好用
不過2技要升滿

阿伯勁野
光盾你係男定女？女果隻好勁 pvp/pve都好用

連肥都冇哂 2星3星都食哂 又無卷抽肥

巴打個肝仲健在？

ez game ez life 想整多幾隻5星都唔得

課石抽肥

不了每個月課光暗算 刷下覺醒刷下符文 等普通卷再刷過肥
升埋隻木劍先 未升到70

男個隻

我見有人升6星PVP 但唔太知有咩用

速隊 配女光盾光奶 勁煩膠

光奶真係百搭

呢隻好撚正.....

咩名？

你地搞到我好想抽到火劍 又要倒石落海

火劍靚咁多

有up都唔抽仲要等到幾時?

個紫POOL 280抽1隻5星 ON99

重點係無光暗包課
又唔想課D 3屬包

I know that feeling ....
唔好話 5*，連 4* 都係得保底果隻

如果唔係有光暗卷真係搵鬼抽

啲乜卷勿卷全部最多都係中4星
未試過五星

木毒疊幾層先轉比隻boss？

新手今日岩岩先DOWN
見你地話抽光暗好D, 想問下光暗D角色有咩特別

因為得光暗卷先有得抽
普通鑽抽要抽120次先有一張光暗卷
而光暗英大部分都唔差

課長專用 梗係特別勁D

原來係咁

Btw, 呢個leader skill係唔係木屬先enjoy到個效果？

課石包 最抵課

我連個3屬必中5星都無課

我課左黎當升技 同埋石都ok多

依個月已經課咗好多 搞唔掂

新手留名

梅林係咪應該出吸血裝

係

屌，卡撚住咗係50樓，應該係啲裝唔夠，但又無火劍刷裝，成件事變到on99

同問，請問木毒點用黎打塔，卡50層木毒俾boss秒

唔係一定要火劍先刷到

之前有巴打post過梅林 水弓 水奶 4星水法auto 9/F

卡完60卡88

我記得1米7巴講過話要用水弓刷幾件5星裝先再去屌第9層，試下先

刷7/8樓拎5星符先囉.....

跟住升邊隻上6星好? 想用黎打塔

想問4星卷揀邊隻好?

想問4星包揀邊隻好我5星火劍起手

留番黎換合5星既材料

一開波係咪狂過圖就OK?

跟住任務打 盡快羅哂D獎勵黎升第一隻6星用黎一帶3

main quest?

終於第一隻6星 玩左成個禮拜
但我6星左木劍都 刷唔到C1-1

全部主務 佢會送好多唔同星既兔仔比你升六星

符文問題 刷下符文 唔夠打既揀70LV好友幫過

想問有無網係睇升星要咩材料？

LIHKG3 仲有少量空位 歡迎各位巴絲加入

升星咪同星lv 1兔/英 X 星數

例如3星升4星要3隻lv 1 3星怪

其實用任務送果套4星吸裝全+12都夠帶

抽到暗5星弓，想問下勁唔勁？
應該點配裝？

冇乜見人用 唔清楚

點解我打pvp個陣 見到人地用隻圖鑒上冇既角色既

隻game算升得快 14日就90級

會唔會係NPC PVP中間會有NPC 佢冇攻擊成功同防守成功次數

你肝啫

啱啱睇咗 冇攻防數據 咁應該真係NPC嚟

姐係例如5星火劍 就用3隻5星火劍升

5星升6星 用5隻5星囉 隨便5隻就得

5隻5星lv 1兔/怪

D怪可以用2星/3星升上去 唔使食原生5星

唔該晒明白了

skin?

符文9/f 火劍一帶三成功
隊長要用呢隻二星火怪 有隊長技
咁高抗性 都有機會中毒

申請咗lihkg陳金城

幾耐一場？

點先有融合任 登入15日都未有

再等多陣就會有

有無位收我？想轉過黎。

6星 水法 定水弓 好

兩隻都勁。
水法刷肥勁快。
水弓單體強，而且易上攻buff

唔係skin 應該係npc專有既角色

Npc專有=遲d會出

想請問50層應該點打 用木劍木法暗法 火盾 次次都係差少少

5分鐘一場 暫時都未死過
推高d命中應該可以快d

巴打主要靠毒打?

主要靠攻擊力 每次扣500～700左右 上到毒就每rd扣多3xx

有無升過技?

符文重要啲 不過5分鐘場 唔太值得

番工掛機就岩 唔洗成日㩒

有冇大腿可以幫過關

想問下4星光奶IRENE應該裝咩符?

3SET 20% 血% X3?

巴打個auto setting 揀左邊個?

有冇團可以比新手入，5星只有火劍+木劍

仲有一個

LIHKG LIHKG2 LIHKG3
申請左留個名

想入但係未退團 可唔可以留個位

LIHKG暫時滿左，你睇另外兩個團有冇位

光盾係咪做唔到1帶3
好似無乜力

好睇你符文
起初我都係用光盾帶

好的唔該巴打

申請左LIHKG3

名: Sevensins
掛火劍做頭像

好似打又唔算大力
坦又拖得耐比人圍死
p.s 用緊佢送個set 5*符文

2位cri rate
4,6位atk%
睇你堆得高唔高 符文好緊要

全15

最緊要D主屬對唔對
堆唔堆到攻擊同暴率

睇黎要刷符文

咁我而家退會，你留位俾我

岩岩退左原先個會要24個鐘後申請

終於過左50！

一開始隻王因為屬性問題老閪都打火奶（轉左4號果粒做防）
所以你火奶一定企係到坦王 隻王一定企係火奶前一格淨係停止 加防
之後2隻法師企好隔一格 木劍普攻屌佢一下加速 2動開大
企好哂位就好似咁：

冰法普攻減隻王速要長駐
之後睇情況毒奶普攻（加攻擊條？）》毒〉埋去放無敵
我果隻184速加隊長技

然之後冰法如果比隻王鎖住打唔到就加buff
2技破防
木劍應該差唔多開到第2下大技

正常應該贏左

冰法

太興奮 佢減完王速 毒奶加自己友速 隻王唔識郁

終於過左一百層 完全係靠木毒同暗法

火劍打9/f 符文要點配先穩定 唔帶肥都刷唔到

木毒係一下普攻就即刻2技過毒俾人？

依隻有冇用過？好唔好用？
另外重覆火劍係咪食左佢升技？

加咗啦巴打

唉我等新個隻合木法出升爆左先過50關，冇剋屬打唔到

啱啱 光暗卷開左4星暗盾 有冇巴打用過可以分享下好用嗎

唔玩啦，抽到好撚灰

一百層就存三下先過

95/F有無咩TIPS?

準備第二張光暗

求神拜佛

咩黎？

快抽

巴打 我依家可以練邊隻先
同埋我張4星選擇券簡邊隻好

課長

0課送都夠120抽

暗劍都幾好呀
有好多人重覆抽暗法

5星上6星係唔要升肥料先
一隻5星肥都未見過

120抽抽中暗弓 屌你老尾

我放毒毒死佢咋我用火劍頂 木法 木劍

我都衝緊穩過8f中

身一次抽到5* 呢隻勁唔勁

*第一次

60抽 2隻5星
隻火劍好撚型

4星兔咪係5星肥囉

有無巴絲收留我個ac 想棄驚

吸血同生命符
5次過1次 9樓auto一帶三

抵抗唔夠高

插左一粒主屬抵抗架啦
真係要靚符先掂

第一版火劍1帶3 3-2c 要用咩裝，有無參考

有二隻火劍有咩用

無時間玩..800放..有無巴打有興趣

升技

速同抗都太低

不嬲都話要1帶3符文要求好高 仲要指定隊長技肥料 打一場又耐 我覺得唔值得夾硬整

呢個符有咩用

打錯 買唔買好

放係倉入面2-3年 等隻game出究極天使大主教
用黎合成

唔買

5星火劍同木劍 升邊隻先

第一隻6星？

係 同埋覺醒邊隻先？

第一隻升木劍先 帶肥快過火劍

巴打申左留名

申請咗lihkg3陳金城

申左lihkg3 名叫卡琳

記得用晒D骰仔

已加

唔該晒巴打

卡琳都加咗

60F點過，咁高血同攻

唔知有無人講過
尾Boss果下轉Auto都會做到啲任

毒死佢

同埋隻3星水奶 比人打唔會一下死個隻

即刻中左隻5星

唔該巴打 即刻過左

不過又係垃圾4星

多謝爸打
中咗隻水槍

仲有冇得入公會？

水法係邊隻

已經準備好即刻合成木女

肝左4隻6星之後已經無哂兔仔
要自己整5隻4星滿, 10幾隻3星滿

過左24個鐘但申請唔到？

會唔會係太多人申請？

又要升多隻

隻水奶唔洗升

差50光暗碎

暗法 木奶 火吸血 攻手

邊隻水奶

有色仔記得掉埋啦 今晚完活動

打完100層,4星男光盾

巴打咩名

我都中光盾 不過係女

有冇公會？

我仲未開始打 第8隻六星都黎緊

夠符用咩

想睇100圈

9/F點先可以auto

冇影到 我最後134圈

一抽入魂

勁

呢隻睇技好似好正

聽朝9-11維護
最好維護完先打guide raid

有無人講解下維d咩

忍手等暗盾

4星光奶同4星暗弓升邊隻技好

啱啱即刻抽咗20抽 全部伏曬

請問日本app store點課金？搞左好耐都唔得

我最主要想抽4星光奶 5星就算

買日本iTunes卡入落去

依隻game淨係可以用gift card
或者透過模擬器用an課金

4星都見唔到隻

咁撚煩既

邊度有得買

我係Taobao買

gift card好多途徑買
最煩係入咗之後地區轉唔返香港

準備左4隻5星肥 4隻4星肥 聽日合隻木法玩

已負評

I game buy 660=10000

大叔無極限

好似有新符文，打rift地下城好似改左有得連續掛機
新活動包括符文同埋guide raid 唔知打夠幾多次送野
新合成英
好似係咁上下

Guild raid sor

有無巴打放雙光暗ac 高價收

得呢啲收唔收

感謝課長 令我地有遊戲玩

巴打留tg?

好撚多5星光暗

Pm 左 收到？

大家打塔60層用咩過 卡左好耐

暗奶 木奶 拎住把遮果隻水3星 火鞭/水巫

40層點過
俾佢細怪射死

我用暗法，光盾，火奶，毒法

維護延長

Ios既巴打最好更新定先。要wifi

送返100粒石啦

送3隻3星肥？

新手留名，想問下有冇教學網

等維護完合木法

點跟

光法值唔值得抽？

有冇巴打入唔到？

想抽都無紅石抽

課就有

上次光盾己經課晒

有無巴打想收 入面仲有4000石

有4星暗弓，係咪唔洗練4星毒法？？求教

我覺得光第隻好似勁d...佢降防唔係100%,cd又長

11抽光暗全4星 棄驚

放acc tg:@hw1318

仲有800石

更新完咁多人賣帳

木劍 定 火劍 覺醒先?

both,但我會偏向火劍

有新技能包可以課金

新手求個公會
得隻5星木劍同進左隻5星火盾
NAME: ggh
ID: 2842237

60層 心得
3星水補覺醒

一開始水補企中間用其他野圍住佢 嘲隻王 毒奶毒一下先

因為隻王近戰 佢打你唔到只會行一行

隻王郁完第一下 暗法可以準備放無敵比水補擋隻王第2下 呢次因為無嘲要讓條路比隻王打水補唔係會打你其他角色

木奶存4下毒等過比隻王 暗法有毒放毒 水巫係咁普攻下慢隻王 過完4下毒 再過2下 隻王可以等死
Ps:因為屬性問題佢打完水補會打水巫>木奶>暗法
Pss:企位要隔2格 唔係隻王開範圍技一下秒2隻

1千蚊一招滿技 真係睇你捨唔捨得

唔捨得

身體很誠實

光屬暗屬只可以靠spirit石random向果個15個英雄抽到？

仲有光暗卷(課金向)

有無痴線佬知九尾用咩符文未

符文應該睇級數定星數
成日見高星低級得好少效果咁

我都唔知
合完未用 刷緊符文打 打算刷到爆袋先開始升5星60
跟住就打塔

其實有得買碎片 我已經65光暗卷碎片
40萬-50萬5碎 佢個銀幣商店會出

5星6星 紫/金先用 再睇數值岩唔岩

我已經夾埋買左120碎

同埋spirit 石光暗唔係random 係每期set死左 一星期轉一次

唔夠2星既話有咩可法最快堆到肥 抽極都1星咁

就咁睇招大技要尾到刀先有用
如無意外都應該係4攻2爆擊

冇 唯有刷召喚書 農下其他角色

啲銀幣倒水咁倒

一仔

一星都照升解埋promote任

thx

95層先最難打 一個Boss個d好易屈死佢

有粒fast promotion制
一次升幾隻

95有火兔法好易打

等對面上晒buff 然後兔法2技炸落去 一野清場

幾錢呀巴打

Guild raid
即係邊關？

留tg?

公會入面果關

升完隻木劍 啪啪聲 21-30秒一場1-1C

一返屋企 見倒個個都賣帳

可能太肝

隻GAME都聊天室無人討論

暫時都係單機掛掛掛

後期都唔肝 打下符就算 日任都冇做哂

唔係話出GUILD WAR咩

guild應該係日日打3次個隻

火劍招隊長技勁啲？

火劍邊有隊長技

50樓都過唔到求教

送個隻暗法
木毒奶

冇，都係掛機game
巴哈好似有啲教學
基本上有隻火劍/木劍開波之後瘋狂刷關
無課用石回體，有課就搏光暗
基本上都係前期肝，後期舒服啲
20 40lv個package 可以買幾抵

賣ac 有意可留tg

賣高進度,可自動刷10F符文,大量5星ac,有意留tg

雙光暗，好吸引

睇下有冇人買

咁快棄驚

做咩無啦啦咁多人賣ac
屌 我啱啱先入坑

岩岩開始玩一星期，遲d有中文咪一班人入坑，做定old seafood 就岩

D人一抽到光暗就拎ac出黎賣

原來同一個陣可以auto 10/F

藍卷兩抽
之前用石抽左百幾抽都唔中

2抽2隻

咩料呀大佬

On9 game

木屬隻毒法都幾勁

呢個任點做
個放大鏡係邊

新入坑
想晤坦黎講 應該入防% 定 血% 會好D ?

唔可以auto 你手動先有放大鏡

原來入去打先見到
唔該哂

血

LIHKG -1
留名

想知打塔要升邊幾隻同埋符文點搞好

推 有新光法 🥺

新手想問啲兔仔點解有時會自己max可以升星？明明無升過

所有兔仔拎返黎都係max lv喎

就係俾你升一次星之後做肥料

新個符文 你地auto到幾樓

正常淨係會卡50 60 88 95幾層

如果卡其他係你練度未夠

同埋打塔點都練隻4星木毒法

唔該曬 刷下關先

係咪用依啲兔仔黎升5星上6星

用兔又得 自己練2/3星怪上5星又得

6 好難打 隻高達破完人防之後大炮扣4000 點擋

啱啱仲想入坑 但係入post就一堆賣帳

我都想知有冇手足auto到7-8樓

我用光盾 水奶 水法 吸血火法auto 8/F

9/F諗住升埋Mary 先攪

都多人玩既

比2隻火劍我有咩用？
升技？

又一個想俾人扑？

海豹 見一隻扑一隻 唔使諗

真係唔知有咩野用
有冇得送禮

燃えるゴミ申請左入lihkg
Accept 唔該

等中文版

Blocked

刷緊覺醒材料 有排刷

仲未合到火奶 4隻都仲係4星

暗屬4星點排升6星？想掛符
破防法>暗蛇法>暗弓？

刷符就唔好升呢3隻

我full team掛8都有時炒

隻火劍點配

隻火劍我放棄暴擊同暴擊率
推抗血攻防

同埋隻火劍基本上係要全部怪圍成一個圈佢先吸血吸得起 你上左3隻難死既就會分散啲怪 佢吸唔起血

木劍換毒法或者Lucifer 應該夠auto 9/F

唔夠打主要都係符文問題

試下先呢個 2號轉防？

我隻火劍 基本夠auto 10/F

不過命中太低有機會上唔到禁補會炒

9/F就好穩

我升下隻毒法先

法國刷副本好多2星兔

3星兔都唔少

暫時未炒過

冇木奶

我冇水法

有無中文網介紹返d英同技？

冇 你可以Google 翻譯啲日文韓文網

88關塔點過

我用暗毒 木劍 火奶 火兔
一開始木劍暈2隻暗盾 火奶追住火槍黎打

一係直接係驚入面用英文睇

或者一開波直接秒一隻暗盾先 會易打好多

萬聖節限定4星 準備刷滿技

秒唔到

秒唔到就慢慢打

我係先殺兩隻奶 然後火法 最後先打兩隻暗盾

不過好考你攻擊力 我打到最後一兩rd先完

免費暗屬 爽

原來我已經整左3隻木屬70
下隻考慮4星木法同4星暗法上70

.gun

木奶應該咩符文
推爆擊 血 速？

重複角色係咪得食技用?

我推速

咁 2 6符文 入爆擊同血？

我暫時係咁
不過好似唔多好用
2我會改返做攻擊主屬
推攻算 不過未打到

唔用速符都203速

好屈😱😱😱

啲符係咪有啲位係固定左個主屬性
有啲就隨機主屬性？

新手入坑

刷極都唔夠料升6星

跟住任務做會夠料俾你升一隻

20lv有個中級包 入面有張6星卷俾你直接升一隻

好似幾勁

最重要係可以刷滿技

仆街 開始覺得厭
百塔都未打

其實係幾好玩 不過D內容好似少咗D
個個肝帝爆哂機賣AC

真·肝帝已經過左100級啦

肝到100都唔知可以肝D咩
無限刷符刷到2046

其實係 同魔靈差唔多

好懷念魔靈

休閒玩 仲有大把野未升

打完 全破係咪肝符肝到出會戰

應該係 等出rta

LIHKG個會咁多痴線佬打到100
我連60都未過

首抽要咩好？

新手岩岩玩左幾日
有幾個問題想問
1）打到10/f, 點解個大佬會瘋狂連擊架
2）有無會開lihkg4? 可唔可以加我
Id:2869185

屌 中5星重複
升技定進化屌走佢好

水槍阿叔副屬要命中?

火/木劍
買個光暗抽都得

1.頭50層都係鬥秒，升高啲人同埋符就過到，打左主線先
2.LIHKG 有一個位申請左留名

1隻光成900人仔

我都係卡60

上面有啲post有巴打賣光暗帳可以問下

我仲未打 諗住刷哂符先去 反正仲有10幾日

打晒符文event 送果d傳說5-6星符全部垃圾

係咁中2/4/6位實數 Dllm

靚符我多數係商店買
平均2日有一粒靚既買得落手

我淨係想要2位6星主屬暴傷%

嘩屌送光暗，日服唔知有冇

韓服唔係開左好耐?
日服新開我諗無咁好死

申請左
燃えるゴミ

我有光法ac 巴打要唔要

隻驚肝唔肝
同其他玩家有無咩互動元素？

韓服好似年頭咁上下開

原來隻驚出左咁耐

抽多左隻木劍用黎升技定留黎升星好
技我升邊招先好D?

用黎升技. 升技係random

一開頭肝，要肝lv肝符文
去到後期就輕鬆啲
互動都係pvp 入公會打公會boss同其他公會鬥高分，黎緊會有公會戰

1-3星係咪可以即食？

岩岩開始玩，想問係咪主力升火劍，另外想問木法有冇用？

有啲3星打塔都有用，不過多數都拎黎當肥料升4星

火劍啦，木法當係過渡覺醒左先

咁多位巴打，依本原5書係咪只會出3色原5？

Yes

升木法不如升梅林同4星暗法

萬聖節隻新角叫躝癱

想問ios點課金有無教學？

買日本AppStore 卡或用電腦裝模擬器買都得，我用緊雷電都幾好

LIHKG仲有一個位，打guild boss呀咁多位

雷電姐係點有無link?

雷電模擬器

唔用模擬器 就咁搵部android 手機課都得

同埋and機課好似平過iOS

係咪必買？

買左會令你進度快好多

未刷到覺醒9/F之前都值得買

但又未算必買

九尾英文名吖Mary

可以留位嗎? 退會要明天先入到

買

好呀申請左留名

好，24小時後見， id: Hayes

火劍點先砌到1帶3

仲賣唔賣？

Lihkg2 仲有2個位

※ステータスは大体、デバフ抵抗130% / 体力3500～4000 / 攻撃1300 / 防御1300 / 速度150～160
ルーンは吸血 / 生命 or 盤石 or 抵抗など

また、星2サラマンダーはリーダースキルに火属性攻撃力増加を持っているので、引率する時はリーダー設定にするとよいです。

執完啲裝好似過到了

申請咗，殘兵

各巴打4星暗劍練得過?

推薦1咩符文

各巴打4星暗劍練得過?

推薦用咩符文

唔會滿技就唔好練

即係垃圾黎?

有層全暗盾 打唔過 好似83

滿技好好用 但唔升技就好一般

開口埋口都滿技 點gun

過完83又卡88 兩隻5星暗盾 打唔入

卡88+1, 冇木劍..

要唔要刷首抽？

搞唔掂 好撚硬呢幾隻野

最好刷到木劍/火劍，會舒服好多

打補佢又互補 打盾又硬過西...
沖去打火 成隊又殘晒

新手apply咗lihkg個公會
Id siudk

求比我入

5星暗弓咩評價?
買40LV個PACKAGE中左
我睇D技PVP又好似唔係太勁
不過就咁睇上毒個招配埋木毒清副本好似幾爽

抵抗點砌130...

6位用抗符

隻野pve用啦

完全唔夠進化肥

Pvp遇到個147lv

到底有幾肝先做到

新木法Mary 咩評價？
可唔可以取代木劍刷c1-1?

好多角都帶到肥 快定慢啫

Mary打新符文關好好用 5星已經可以auto 9/F
啱啱升左佢上6星

Mary幾勁，不過唔知用乜符文好，依家用緊攻爆，諗住轉速爆

收光盾ac

毒法有冇話撐到幾多命中先夠

歐洲人0都夠用

邊似你咁歐

非到仆街

水法1帶3 C2-1 40秒一場又幾好

咩符

有無升技？

暫時pvp同pve主力打手 不過d符仲係5星 遲d要再大執

哇屌，你食自己定你食精靈升？

一隻自己 其他精靈

其實我係想升爆3技 結果係咁升2技

你光暗升曬？

我得一隻光盾 每招技升左頭3下就冇再升

繼續升爆cp值唔高

之後應該會升水奶 諗住升爆2技3技

3星水奶滿左技 幾好用

好多3星滿技都好用

60層點過

之前有巴打post左個詳細攻略 佢用3星水奶坦

我就用控暈加毒ko佢

#383

363先岩

係咁用石回體 d石好似倒水咁 用得勁快

你應該120都黎 我都112

啱啱125

巴打，申了入會

幾時先再冇免費拆符

應該一個月一次 等11月啦

聽日符文減半體

得4粒鐘

遇到隊廢木法PVP盾隊
完全打唔入

你以前唔係話水法垃圾嫁咩

我不嬲話水法勁架喎 減速破防勁好用

一早就話d評價網唔好盡信 我依家水弓雪左係到冇用

反手水巫

藍田巴 想問除左水巫仲有邊隻角最廢

你係咪認錯人 我上個月已經話靠水法打到塔59/F

我好似係呢到最早吹奏水法

暗盾
RUNES 塞
1.ALL LIFE
2. 4 CHARGE 2 LIFE
3. 4 VAMPIRE 2 LIFE
邊個好D, 定仲有其他

4星個隻就吸血加血
2位暴率 4,6位血%

5星女暗盾呢

5星女玩防架

5星暗盾玩速加防

ok,好刷D RUNES試下先

最基本就防速
有料就防速再谷暴率暴傷 好似排第2個隻咁

或者反擊吸血/全反擊都得

咩都試下

前日嬲得濟DEL左Account
到而家都未開...唉不如棄驚算

想問符文d星係咪不變？upgrade都無用？

DEL咗點開 買新AC？

星數不變 星數越多 數值上限越高

咁即係三星紅色都無用

諗住刷首抽火劍, 2日都未出過...
5星卷出親都係火坦水法木法...痴撚線

去到最高難度閒閒地都5星啦
打Rune 8/F 開始有埋6星

起碼5星先值得升上去 數值差好遠

你唔係玩咗一陣喇咩 咁睇唔開

早期4星靚副屬/啱主屬都可以升到+12用住先

特別任務送果套吸血符

咁五星綠色又升唔升得過

我果時諗住刷下隻新光盾
點知Delete Account係連link左FB既Account都無埋...
唉果時仲可以合埋新木法
衰貪心, 好on9

2/4/6位啱主屬可以升住先 1/3/5就唔好喇

2/4/6 位會出 ATT DEF HP ACC RES %
優先升+15
另類既可以揀 Speed

點解唔logout好撚慘

logout唔到呀
我試過Logout 用Guest入都係會自動開返舊acc
del apps (IOS) 再開用Guest入都係咁
所以我先揀Del Account

3隻新服裝 攬住公仔套衫幾靚

咁加幾多%可以升？

5星 % 就可以升
升到+12 可以睇哂4行副屬性
唔岩再換~

巴打我有隻火木劍小號 你要唔要

人間有愛..
你唔放出去?

依家果啲好柒

合完火奶冇心機肝 唔知做咩好

合木法

首先target 刷到覺醒10/F 符文9/F同推完100層塔啦

隻光阿伯勁到

6星左之後終於可以穩定auto舊符文10/F 雖然要2分半鐘左右有d慢

隻阿伯一下一隻卒 殺完仲要繼續有追加回合
隻王一call完卒就俾阿伯連續行動清晒

見到第一句以為你講5星果隻

5星隻光阿叔啫 未到阿伯

依隻又爆技未？

下個月應該會升爆佢 拎埋佢黎打新符文關

我果隻升左技仲未得閒練
仲後悔緊俾佢升技，見到你咁講，信心即刻番曬黎

又卡95 幾時先100樓

終於屌贏88

再俾d信心你

隻阿伯打guild raid 都好勁 我都係拎完佢打guild raid 先決定升佢上6星

究竟80層可以點屌 同一個組合 打極都唔過

直衝埋100
中阿波羅...

發現自己首抽太廢
所以del咗ac再刷過
想入翻lihkg
ID siudkk

睇完個架仔攻略 試左10場終於卡岩位過到80

仲係唔識帶肥定義，到底係帶免仔升LV 定係點？

帶D垃圾升LV

兔仔冇得落場打 點帶

通常都係帶d 2/3星怪 升佢地上4/5星做肥料俾d 4星5星角升星用

100樓點打呀...

我見架仔啲符文多數2號位爆傷%，4號速，6號攻%咁
抄下先

好難架
又要堆暴率 又要堆攻擊
要件件附屬都靚

符呢，你點砌？

你留個tg

以為呢隻4星光伯垃圾黎，原來好野黎架

上面咪貼左

盡推爆傷同攻擊 速唔好太慢 加少少命中同抗性

隻野預左玻璃大炮

佢問題係要有時間俾佢暖機 但本身又豆腐做

有方法保到佢捱過頭6 rd就變神角

2位用爆傷 一係你有爆率隊長技 一係你有加爆率buff 角

唔係你要用副屬堆到爗率8-90%以上 d符真係要好靚先得

我符未夠靚 就寧願2位用爆率%

想掛符9F 升4星暗爪好定係5星水法??
呢家MAINLY用緊木劍 合成火奶 水弓 廢木法

40lv 兩個禮包抵唔抵買？

無敵加毒

光暗果個仲有套6星傳說攻符 我覺得好抵

Why not both

木劍 火奶 暗爪 水法 呢個陣穩掛?

lihkg_snowG

想問如果5星光盾用咩符文好

卡左50樓好多日

係唔係因為符文問題

同埋我應該繼續上6星

定將4星上晒5晒60lv先比教好

Glancing rate點解

就咁睇好似冇傷害
你咁都可以卡50樓真係痴線

爆機team 都卡

所以我覺得我方向錯左

可能用錯符文

同埋應該4星上晒5星先

升一隻6星 蝕左5隻5星Max

升多幾隻主力上6星好過啦
俾你升晒d4星上5星唔通你又會用咩？同埋你有咁多符？

卡50我覺得打法問題多

仲有相同5星食晒升技啦
唔好諗住留黎升6星先食 咁樣係唔會升技 血的教訓

唔好呀
5星冇用架 6星先帶到出街
大佬 你3隻奶 2隻坦 得隻木劍6星70 6星火劍38LV
點解你要咁多奶咁多坦 唔升下輸出角
水法水弓暗劍暗法火法 全部唔升
5星木奶隊長技咁勁你又唔升 咩料先

我相同5星用黎做肥升6星... 唔夠肥

諗住升得1-2下無乜用咁

咁下隻升咩6好

仲可以升2隻

新木法？

暗爪暗法都滿技。升左佢地先？

俾我寧願升技 肥可以刷/練返黎 技書冇

升邊兩隻上6就睇你依家咩進度
你符文刷到第幾層？我覺得愈先攪掂符文9/F隊先

符文9樓自動刷到

10樓未試過

因為好像要毒法、 未6星

10樓冇毒法都刷到 有巴打就用5星毒法

咁俾我揀會升暗劍 然後水法同合成木法2揀1

水法就萬用 合成木法就主要刷新符文第9層

不過我覺得水法有冇升3技分別好大 冇升過技個buff得一回合會好難用 同埋佢個被動要靠buff黎加速

滿技都唔升留黎放倉 咁癲好咩

課長就是任性

揀左暗爪同新木法

水法我好憎佢

升爆你再送你入倉

之前有鏡 餵晒堆光暗...

然後發現唔夠肥

聽你講 升左技

仲卡緊

我覺得88根本dps check

唔夠火力無可能過

卡緊中殺唔酊兩隻水奶

都係攻爆 有能力就再加少少速

好想大執符文.....要儲好多錢

買一日拆符

今晚再試 屌緊符文

有得買架？

想問下啲stat 係咪睇白色個數字，定係白加綠色字先係個總數

好貴 唔多抵 兩舊幾水

任務好似有送一張 咁快用左？

想買個光法帳玩....用反用去都係火劍木劍水法

白色已經係總和

抽左4星光補大主教咁

我仲未抽到1次光暗
唔課點先有光暗呀

任務有一張 100樓一張....

每日轉轉樂有一張

睇運

利申 未中過

唔止一張，3張都見過
問題係唔中既俾你見曬5次都無用

根本就呃人

日日都見兩三次 但玩左28日從來未中過

巴打 任務有送光暗卷咩？

好似係main quest ch 8

我想問梅林個被動+20%爆率
係咪即係撐到80就係百爆

你白字得80就包埋果20先有80

原來白字係計埋

我D符算還好, 最重要係擺左原5木奶做隊長

初期補師係咪用3星木補頭住？

係 練住先 後期用呢隻可以合埋5星火奶

有無團仲有位 琴日退左今晚入得

LIHKG好似仲有一個位
有冇人想試下公會個打錢地下城

想

不如過埋半體開?

差兩回合 今晚再整好啲符文再打

都可以，不過我出左去，12點開？

藍田巴你做唔做副會長，我驚我到時未得，你開住先

可以呀

可唔可以留個位 11點申得

用買不如放置十日到時買個天使劍

果個超易打，不過錢就無本身每日果個錢關咁多
一開好似12個鐘同埋係打10場（好似係）

巴打們想問下如果想自動到9F 符文 應該點組隊練好

開12個鐘 咁幾時開都得喎

我個人覺得開隻4星水弓仲好過

我都覺得開水弓好d

不過睇大家

公會仲有幾多位?
我今晚10點鐘可以先可以申請

新手剛入坑，想知銀幣商店有咩係必買？ 買2粒鑽都要六萬幾蚊痴線

得番58蚊

新手想問有冇公會有位
有隻6星火劍同就合到火奶

鑽唔好買 超唔抵

靚屬6星傳說符必買 不過要6x萬

llihkg2 -1

想呀

想問下有無邊隻4星技係要升滿既?
而家儲左堆博士仔唔知俾唔俾午餐肉食好

唔好呀 午餐肉有得刷

幾時開？單聲

想問午餐肉其實係咪姐係梅林？

毒法 水法 火奶 暗盾

好的謝謝巴打

係呀

我龜速刷緊 但個倉爆爆地
所以問下邊隻4星抵升D

但係巴打 如果四隻都得5* 都夠刷咩？

標準答案一定係留比光暗角

APPLY 左

oic 玩左兩星期一張光暗卷都無
利申:只課過一個中級包咁大把

唔課就等100/f塔一個月一張啦

俾D誠意上6星啦大佬

咁就無計 留下紅石等勁光暗4星

今次卡95 整套符俾兔仔先

冇咁多料

12點啦

藍田巴game名係邊個

ZeMoriN

申左lihkg2kukuku

解曬任有一張架

LIHKG開左錢關

原來有12個鐘，但得10次

幾點更新活動

最後果關 9體15000-40000

咁不如開埋個4星

星期一晏晝好似係

4星關幾多個鐘？
限時無限打迫大家爆肝

我估同錢關一樣 都係12個鐘 然後限10次

加好友

名偵探柯南

大家玩日定韓服?

japan

thanks
download now

過左100層黎左Irene
四星暗法 / 合成毒法 兩隻VIP 必練

80層點打

有無5星水弓？
可以屈距離

終於過100...
中4星光盾...jacklord頭個隻
有冇手足用緊？

毒法同暗法要用咩符文打塔？

用d小怪卡佢位

18分04秒開始 我跟佢咁卡 試左幾場就過

申請左 lihkg3

試咗好耐先卡到

最緊要過到

咪講左囉，錢仲少過每日錢關

一樣，不過最尾果關難打過錢關少少

想問靚符有咩條件大數字係%？

請問願榮光係咪有兩個位？想轉過黎

五星符文都夠用
毒法 生命套 然後需要一點點命中
暗法 就正常攻暴 二技係重中之重 升到二技會更好

咁下次開4星水弓試下

1/3/5主屬固定實數 2/4/6位就啱主屬%或者速 靚副屬

有，你㩒咗申請，留個 ID

想問下龜裂係咪同一時間只可以開到一個?
成日開到一個唔岩心水 唔理佢再繼續farm都開唔到第二個
係我黑仔定係要等佢完左先會有第二個?

完左先會有第二個

同埋C會易開3星好多

Thanks藍田巴

可以留一個位嗎 依家即刻退左舊個個要聽日先可以加 ID：chriscyf

上網買首抽石號得一隻木劍可以起手？

👌🏻

得一隻木劍點解要買？
一開波有一張必中5星 自己刷都得啦

Pvp無煩膠隊守唔到

上到1700係咁俾人打番落黎

下兩隻就練4星女暗法同火琴奶上6星去惡心人

買個d石吧，300石 05

好羨慕。

我覺得我是0
是垃圾

咁都卡50

買300石搏中多隻 點解唔直接買雙5星ac?

雙5星好貴

雙5有無建議

買光暗帳啦

點先課到金

無錢

我都申左
Id DevilGary

我會揀火劍木劍

日本AppStore 卡/轉android 機/模擬器買

配咩4星好

4星又冇乜所謂
要隻木毒奶都得

兩隻5定3隻5好

放呢個ac 400 未綁
木劍重覆左2隻 水弓重覆1隻 已升技
有肥夠升多6星

火劍 木奶 都好呀....兩隻打塔都有用

5星唔會厭多架

申請左lihkg3
id：kante0999

點解我變左lihkg3團長 仲要變左原來好耐

申左
ID:月讀

呢句真 隻game原5算易抽
用藍卷抽依家火屬我差莉莉絲 水屬差水法 草屬差木法

我轉頭收哂你地

放光法加火木劍水弓水奶ac

agger 如果真係用錢 就買光暗帳 三屬抽抽下就有

120抽 中3次5星.....光卷兩張4星........

是但啦 佢角色唔算多 每個月抽下就有機會有5星光暗

過完100樓有d空虛....

巴打主力用咩隊過

83點過, 比佢反死了

過完100又中返4星暗弓

有冇啲新手導向？
例如新手要點？點堆肥
點合角個啲. . . .

想賣ac
有無人有興趣，轉頭補圖

新手跟任務一路做落去直到夠料上第一隻6星
之後攪好D rune之後就c1-1一帶六升肥

返左屋企報平安

仲係外面gei巴絲萬事小心

做咩又棄

轉生

又轉生

今次有咩新玩具

本身單暗盾
依家轉個雙光暗姐

.gun

我重課完都係得一隻光暗

木劍 火劍 水法 毒法 光4星奶
加多兩隻功能三星 過某d關

轉生幫到你

我仲慘過你，本身隻暗盾係買號，買完番黎課曬紅石包，40級光暗包，每月光暗包，再加4個120抽光暗卷，都係得本身隻暗盾，4星果3隻就係咁重覆出
人黑無藥醫

角色差不多 除左火劍一路抽唔到等我都跟呢隊打

再轉個三光暗

換到有既會考慮嫁
不過排隊都未到我

睇返購買記錄 原來我課左差唔多10萬yen

11抽光暗全4星 係得紅石中左一隻光盾

不過課左咁多唔會轉生啦 3屬我差一隻木奶就齊 其他都中過好多重覆升左技 暗劍又升滿左技

咁捨得
咁轉嚟轉去蝕到仆街

錢姐，依個新號練度仲高左

都係嘅
最怕比完錢都係無回報

係 課唔緊要 課完乜都冇感覺好差

聽日出新5星 仲有pick up pool

不過囝囝

照抽！
不過比較想要火補或水法

又係木

想買首抽帳 但唔知係邊到買 有巴打可以比條link我？

石抽5星木屬最少 出木都好正常

一係淘寶閒魚 一係同呢到巴打收

唔撚抽 唔係又變抽肥

都係當儲光暗
不過依個月應該唔會再課 等光暗包

個pool 去到4/11 可以下個月再課黎抽

賣ac
低練度

技能

有意tg：

好想要水奶 PVE同PVP都好用到痴線

重課ac

水奶真係好勁 我依家都開始升佢技

終於打完座塔

買得過？

招被動癲到
幾時drop up

買得過 速符基本上全能
射咩位都搵到人用

有多餘錢可以買

但速符冇速 如果要用石換錢黎買我就覺得唔值

我課哂一隻5星都冇

我想要既只係4星暗盾

Iktf

輕輕一推

10/F 出6星傳說機率係9/F雙倍咁濟

但都係得1%

白熊巴 我要聽日兩點左右先可以add 公會 麻煩到時確認

差2隻就中哂光屬4星屌你 下下都4星光 我要4星暗盾呀屌

新玩 雙5星開波係咪基本上無可能

刷到2-7多一次紅石抽都有可能既
不過機率就......
買上面隻號咪最簡單囉

我打到2-7但無紅石點解

要跟主線打 打到2-7先有 你睇返個任

900石抽到火劍算唔算伏左...

30抽有5星仲想點

邊個會有位 有個frd玩想入

我抽咗差唔多200抽得1隻5星

我21抽光暗 全炒

嬲到嗨嗨

我係雪G, 前幾日誤刪account果個
岩岩收到官方回應
有幾樣野想各位巴打幫手

如果有加過我既巴打可唔可以比低你地個ID（要最少5人）
可唔可以幫我睇下我個帳號去到幾多level
我唔記得係70 幾定80
同埋我仲係咪係Lihkg2 入邊？

感激不盡

原文如下唔識日文用google translate

いつもご利用いただきありがとうございます。
「キングダム オブ ヒーロー」カスタマーサポートです。

お問い合わせの件につきましてご案内させていただきます。

発生現象の詳細について確認したいと存じますので、下記の内容についてご連絡くださいますようお願いいたします。

①当お問い合わせをいただいているアカウントID(必須):
※アカウントIDはホーム画面右上のメニューボタン[歯車マーク]の→「アカウント」を選択し、画面上部に表示されているキングダムID(7桁数字・半角)となります。
※④「ログインできなくなったアカウントID」でログインできない場合や、ID未作成の場合には同じ端末で別途新規アカウント作成後にゲーム内よりご連絡ください。

②当お問い合わせをいただいている①アカウントIDのパスワード(必須):
※パスワードはホーム画面右上のメニューボタン[歯車マーク]の→「アカウント」を選択し、画面上部に表示されているパスワードとなります。

③ログインできなくなったプレイヤー名(必須)：
※プレイヤー名がご不明な場合は調査ができません。
※プレイヤー名は複数記載せず、ログインできなくなった1名のみご記載ください。

④ログインできなくなったアカウントID：
※アカウントIDをご失念の場合はその旨ご記載ください。

⑤ログインできなくなった④アカウントIDのパスワード：
※パスワードをご失念の場合はその旨ご記載ください。

⑥ログインできなくなったアカウントのプレイヤーレベル(必須)：

⑦ログインできなくなったプレイヤーの所属ギルド名:(必須)：

⑧所持英雄名とレベル（メインの5つ程度）(必須)：

⑨登録しているフレンド（5人程度）(必須)：

⑩アカウント削除の有無(必須)：
※ゲーム内のアカウント削除機能を行ってアカウントが削除された場合はその旨ご記載ください。

⑪ログインできなくなったアカウントIDでご利用いただいていた端末機種名(必須)：
※例)iPhoneX 、SH-03Jといった形で機種名をご記載ください。

⑫決済履歴の有無(必須)：
※クリスタルやショップアイテムなどをご購入いただいた履歴がある場合は、購入日時(時間単位まで)と購入アイテム名をご記載ください。
※決済時のレシートメールについて「購入日時」「購入アイテム名」「購入価格」「注文番号」が表示されたスクリーンショットを添付ください。

※上記以外に本人確認に必要な情報がある場合、別途ご案内する場合があります。ご了承ください。

唔見你係lihkg2

21抽

你課有冇2萬

Del左ac應該會成個人冇左啦 好友都會消失埋

del咗都有得修復？

搏一搏架咋
如果玩得耐係lihkg2 有印象用過我隻火坦既巴打可唔可以比個名我

有冇公會有位
玩左4日

魔靈我試過del 左ac都修復到

正常驚ser會定時做back up, 佢都係搵返最接近你Del ac之前的back up data出黎 然後clone 返你個ac出黎

平放AC,有光奶，火木劍，木奶，水法，塔到40
可以Auto 符八

答左官方果12條問題
希望拎得返個account

如果有課過金正常點都幫你整到

0課

Lihkg 有位

之前auto 10/F 有時會死左光阿伯炒車
依家換左吸血符俾血 變左不死身咁 係咁清卒係咁回血 血常滿

仲有冇多個位？

想問問50層點過?
係咁比人暈 又比人秒

Pvp遇到隻4星火劍齊格飛 勁撚到

大大力又識禁補 仲要每rd識自回

終於有時間刷朝早依段減免

扮工掛機中

每日返工都刷符掛機到放工

一早唔夠鑽爆體

課金返黎d鑽拎晒黎回體 已經冇用石抽野

我抽埋第2次保底先停

有無人防守成功率過30%可以參考下
而家重等緊抽光奶同暗盾

屌我都講明無左個account
仲問我之前個7位數字id同pw係咩

你冇cap低？

1會暫時冇，你睇下2 3會或者願榮光歸香港

無呀
我本身link左Facebook以為無死

板燒雞腿包餐加大

要打delete account先刪到 你點做到

果時諗住logout 開新account 刷新光5星
點知logout極都唔得
del apps又自動連返fb
把心一橫delete account, 點知柒左

您正在聯繫的帳戶目前正在審核中，以進行恢復。
已確認客戶已通過刪除帳戶刪除了該帳戶。

在這種情況下，如果刪除帳戶後創建的帳戶具有相同的王國ID，則無法恢復該帳戶。

因此，在確認以下內容後，如果客戶刪除帳戶，我們將繼續進行恢復工作。

*目標王國ID：

*僅列出帳戶的後四位。

*關於客戶刪除帳戶後創建的上述王國ID，如果客戶刪除了該帳戶，將無法播放，並且包括水晶和物品在內的所有帳戶信息都無法移動。

拜託

----------------
如果今次搞得掂
我即刻課落去支持返良心經營

最少5個板燒雞腿包餐啦

真係救得返
開返ser就課一pack支持！

感謝您一直使用它。
“英雄王國”的客戶支持。

我將通知您有關查詢。

我們已為您的帳戶頒發了接管密碼，如下所示。
由於客戶已將其設置為可以移交的狀態，因此請您全力以赴。

・王國ID：

・密碼：

[登錄方式]
按下標題屏幕右下角的帳戶切換按鈕，
從“ Kingdom ID”按鈕過渡到輸入屏幕和以上信息
輸入後，您可以登錄。

*請輸入正確的大寫和小寫字母。
*此恢復僅限於這次。 請注意，無論原因如何，我們都將無法在下次再次回應類似的查詢。

有關其他數據傳輸方法的詳細信息，請參閱以下官方網站公告。
請檢查一下。

經過今次真係唔會(唔可以）再del account了
我會好好愛惜抽到返黎既角色

想問幾樣野
1. 三星嘅處理方法
成日抽埋抽埋一堆三星
想問下各位巴打啲三星點處理？
係會食自己升技升上去六星(有多餘肥料情況底下)
定係拎黎做肥料俾其他角升星？
同埋想問下有冇邊啲三星角有練嘅價值
2.速符嘅用處

因為依家都冇乜地方可以睇呢隻game好多detail位
所以仲好迷惘
依家LV20應該做咩先好
主線推到上chapter 7 normal
火盾五星lv53
唔知應該升啲四星上五星先定升火盾先
但係呢隻game同browndust比
升肥料麻煩好多

3星我會咁分
- 合成4/5星英用
- 打塔用
- 肥

左下有條彩帶就係合成英，
每類我會每隻留2隻，一隻自食升技一隻合成

打塔就睇技能，毒/暈/盾都好實用
光暗3星一定留，好易升滿技

其餘比3星兔仔合4星

如果(重)課金就全部拎去升星

OK thx 巴打
咁我留曬佢

火盾 火劍 水奶 第4隻用咩4星好?

送既暗4星
pvp 手動用好勁

哈佬喂光暗卷
仲唔課等咩呀

i m back!
公會仲有無位加返我

反正都係4星 唔課了

又要課

仲有廿抽就光暗

新 event 每日打得 5 次 🙄

好似普通關報酬都會送南瓜

你刷其他都會跌 所以無所謂

1 場 1 個

14日喎
除非你非到每個STEP都要抽到底先中

我寧願抽到底先中 佢啲配料都好吸引

又要課金抽4星

我覺得麻麻
塊鏡又得隨機

有NEXT STEP

所以已經STEP3咗

有無人知5星同6星2位 暴傷%數值差幾遠
刷極都係得2件6星

6星cri 好似5x 5星好似47定唔知4X 好似係

搵到了 6星72% 5星58%

新木五大家覺得點
半場AOE禁補 好似幾剋依家d奶隊 特別係水奶

送4星吸血set係咪應該俾火劍用黎帶肥?
依家用緊5星攻set

sor 我睇錯左爆擊率 原來你問爆傷
btw 都差好遠下

除左木屬之外 個技能組幾勁

淨係拎黎打符文關都夠屈

(6星滿技梅林一帶三 7-1H 4體一場 4821經)
2星 滿級 7-1 H 13回 62673
3星 滿級 7-1 H 33回 159093
4星 滿級 7-1 H 90回 433890
5星 滿級 7-1 H 180回 864000
6星 滿級 7-1 H 未知 未知

(6星火劍一帶三 3-2C 5體一場 6035經)
2星 滿級 3-2 C 11回
3星 滿級 3-2 C 27回
4星 滿級 3-2 C 72回
5星 滿級 3-2 C 145回
6星 滿級 3-2 C 未知

(6星木劍一帶三 1-1C 5體一場 52XX經)
2星 滿級 1-1 C 12回
3星 滿級 1-1 C 31回
4星 滿級 1-1 C 82回
5星 滿級 1-1 C 166回
6星 滿級 1-1 C 未知
以上只供參考

進化
2星*3=3星
3星*3=4星
4星*4=5星
5星*5=6星

3星=2星*3
4星=2星*12
5星=2星*60
6星=2星*300
*以上只供參考

現有公會
LIHKG
LIHKG2
LIHKG3
願榮光歸香港

首抽建議
火劍/木劍
光暗帳(巴打有好多現貨)

100塔
50層 4星木毒奶 4星送暗法

巴打們睇下有冇野再加上去,遲D轉POST頭

但好難刷 到而家都係得兩件6星

新五星角廢廢地

雪G 回家了
有無人可以收返我入公會

原來C2-1咁易1帶3
仲要1分鐘唔洗就打完

LIHKG 有一個位

你試下轉左吸血夠唔夠攻帶肥先
不過6星左就點都帶到

請教點組隊...大部份4星都有，想打pvp為主

Apply左 願榮光歸香港

Id 光暗好難抽

Pvp好似要有5星光叔叔
睇前20名

認真,PVP肯課就勁

唔課想中規中矩呢

唔課你想點打課長
淨係拎4隻滿技4星你都打唔入啦

PVP攻其實好易 你D角符文夠勁實有9成勝率
最難係守 MVP一定係光奶 水奶 抽池火奶個堆
但以你目前黎講 守 我會用暗法 水法 火劍/火法 火奶

邊隻係火奶？

你得一隻無得揀 有得揀一定用抽個隻

同埋你有咩光暗4星

咁無咩影響
但你而家攻都有困難？

遇到無敵同光奶就有

咁樣樣都輸

淨係一隻滿技4星暗盾都打到你嘔血啦

對無敵要D技巧走位
我打法 通常唔郁等佢無敵過 捱打1次就可以秒對面
你可以配合暗法 或者升隻火法去解

升爆隻水法其實已經夠秒輸出
暗盾通常留最後打 淨返D輔助 咪慢慢磨

佢無課,有排都未升滿

你本身隊長都放錯
木劍隊長技得木屬食
最簡單就放一隻炮灰行前兩格
對面暗法打到人就唔會開無敵
引哂對面4隻堆埋一齊打你隻炮灰再後面3隻AOE清場

係咪你D符文太廢
點會無課都重有成6百萬剩
我基本10場有9場都係直接全隊SKIP兩回合等對面過黎

我收其他巴打Ac,岩岩上手玩

Apply左

升爆晒D LV先,PVP唔係重點,你刷到符文9/F到時刷齊D符打乜都得

隻野勁係邊？

符文係代表一切 急唔黎
你夠力秒對面輸出 攻唔會係問題

配光奶先勁 單隻無乜用

防隊本身有BUFF
5,6000血一隻又大大力其實好煩

最煩其實係光奶 無咗佢 D人守備成功率一定大大下降

成隊野打邊關升快，打1-1升好慢

全6星你打C7都得啦